中銀開股票戶口長揸 穩唔穩陣

小弟學生哥 儲左十萬左右 想做下投資
想問下中銀投資戶口掂唔掂 上網睇過啲人話中銀長揸ok 短炒就不了

短炒長渣都用中銀 佣金係貴

但我本金咁細會唔會影響細啲

睇你揸乜

屋企人買開股票
我話想穩陣 低風險低回報
佢地話買amazon或者匯豐

佢佣金買賣各最少100 姐係最少食你200
銀碼得多佣越貴 十萬蚊你預出入各400到
我買得大所以唔敢擺證券行

買開股票 叫你買 匯豐？

佢地話穩陣

唔直接問屋企人上嚟開po

現價係穩陣有六厘息
不過唔好預股價會有咩升幅

如果我長揸 佣金嗰到唔會蝕好多?

問左 諗住上嚟問多啲

穩陣就得 唔求發達 但求增下值

佣金 係買賣各收一次
所以長渣係冇問題
屌計計返今個月俾中銀個佣都幾多

唔該晒師兄
祝你買親都賺

Lm

想增吓值個人認為你買0011恆生好啲
估計恆生今年加咗息現價買有四厘
即係你買恆生就4厘息加股票增值
買滙豐就6厘冇乜增值
睇你會揀乜

用中銀隨時比人共產

咪係 好人好者真係唔會用中資銀行

有咩銀行股票戶口推薦

但恆生波動大唔大

TD

宜家究竟講緊銀行戶口定係銀行股價？

呢張係月線圖
你可以睇到呢9年期間
恆生股價每次去到50月線就會反彈
而家呢個位就係$166
即係睇你接唔接受到而家買有機會跌去$166
一係你就等$166先入貨都得

講真
銀行股波幅就肯定係大

銀行戶口
但有啲師兄推薦緊我買銀行股收息

其實係你講買滙豐
我覺得買恆生好啲姐

德美利定道明

得10雞
中銀唔洗諗 最貴果堆黎
窮撚用牛牛短炒或一通長渣最好
仲要政府保底15萬

小朋友輸唔起 所以睇下大家有無啲低風險低回報嘅股推介下

0700 有買貴冇買錯

一通啦

銀行/共用股已經好低風險
咁都承受唔到, 你唔好玩股票,
去做定存啦

證券行穩陣?
見到全部都唔收佣咁制

有諗過煤氣嗰啲

都話你得10雞 政府保15萬 驚西

想用銀行買可以考慮citi, 用佢出糧免買佣

只可以話, 如果匯豐同恆生都大跌, 其他股都唔會好過
成個經濟都一定差到飛起
煤氣近呢一年多升左好多, 分注入長HOLD都買得過既...但成日都傳話會改變派息方法

唔該師兄

中銀係因為有月供股票計劃，同埋碎股都可以正價賣返出去

詳情可以去月供po睇下

但如果就咁一手手買，揀啲手續費平既證券商好啲
當然要信譽好

而家掙扎緊富途定一通
如果證券行

如果買美股 係咪又係另一種買法

中銀長渣 半年收一次存倉
短炒 出入都收手續費同佣

人地揸住幾千萬貨收息又要同你講

得10萬不如等下星期QQ跌多小小低吸等反彈啦

富途

師兄係咪用緊 感覺如何

定期好鳩過啦，學生哥

唔敢搏QQ

2318啦 信我

冇佣金 平台費15蚊一單 炒工具一流
正股中銀算啦

股票原本已經係高風險工具，要低風險抵回報做定期算鳩數喇

其實你係想買中銀（3988）定係想係中銀開股票戶口？

中銀開股票戶口

如果長揸公用股嗰啲 你都係推薦用銀行股票戶口?

後生10萬買正股唔怕輸啦,
你都買唔到幾多隻, 好多藍籌一手都要幾萬
入左場先, 再買買儲多d入多幾隻
恒生幾好, 不過佢現價高左小小, 但冇大股災佢唔會太差

當然 銀行一定最穩陣 仲要咁大間
買黎長渣都唔會care百幾二百蚊手續費啦

痴線學生哥都儲到十萬

如果揸住10萬想做低風險投資呢

你用銀行啦, 見你都應該係長渣

積少成多

唔該師兄
睇多啲大家意見再問下屋企人先決定買邊隻

仲用中資...有無腦

其實所有本地銀行必要時都有機會被共產，想安全必須存入境外銀行

一係唔好用銀行，用嘅話用渣打，雜費少好多

而家錢真係唔見洗
閒閒地一個學生哥都有10皮野係身

勁到仆街

就算係啲大藍籌，如果恆指3萬跌落2萬都可以輸你一獲甘
真係輸唔起既定期算吧啦

咁後生，全部買匯豐唔過份，哩個價入都可以

兩年前嗰陣時放暑假日日番pt 日日係屋企食 一個月多啲都儲左萬幾

好 我會衡量下風險

一個暑假儲萬幾，數學題，你要幾多個暑假先儲到十萬

2638?

可口可樂
美銀
摩根

萬幾自己儲
再加爸爸畀八萬幾
十萬達成

大學暑假都4個月啦
新年又有利是嗰啲 儲埋儲埋

啲錢去咗中央，你話穩唔穩陣咩嗱

佢咁後生而家10萬,
買藍籌就算大跌市, 佢之後都會有能力再儲返再入貨
唔洗咁怕短期波幅

唔係個個都有父幹嘅
就係因為儲番黎 先想搵低風險嘅野增下值

100分

學生哥咁辛苦做咩，洗左佢算啦

搭單問咁多位巴打
而家用緊大貓一年免佣個優惠
有冇人知大貓佣金幾錢

欣賞你
辛苦錢都係想穩陣

想增下值 有多幾個錢傍身

無用啦，要增值一係訓身熱刺拎歐聯

賭波唔敢掂 睇就好了

試下玩牛熊

不了

咁撚驚唔好買股票

咁除左定期 有咩推薦

咁既時勢，梗係買美股

有睇過amazon tesla嗰啲 但十萬感覺唔係好夠入場

Amazon 依家唔扺買啦
要長揸我唔會買科技股，太易被取代
我買可口可樂，美銀同摩根

Btw 美股係一股一股咁買
你十萬蚊都夠買到幾股既

如果你係長揸一定穩陣wo
有幾多人可以係可以係市場搵食啫
想贏快錢真係甘易咩 你有時間既
話知你買2800 輸都係輸時間
前題係同個標題一樣 長揸
用短缐玩 以你初哥 好快冇哂本金
如果要長揸仲有好多種玩法 保證仲穩定
但中銀開戶就
你要銀行既 做多啲資料蒐集 好多都免收佣

真係長揸 有咩玩法

搵我

投資戶口用渣打啦

樓主唔洗聽班傻系講
絕對穩陣放心